講真達哥當日唔表態都係因為內向姐

唔明jer what🙁

推！

佢而家一人之境添啦